# LazyBoard App

为 LazyBoard 准备的APP，本质上就是一个 WebView 。但包含了以下功能：

- 屏幕常亮
- 屏幕全屏

# 如何使用

- 用 Android Studio 打开本项目
- 将 `app/src/main/java/com/pushdeer/reactdash/MainActivity.kt` 中 `22` 行的网址修改为需要默认展示的URL
- Build 并安装 App 到手机
- 启动App后，按音量下键唤起/隐藏网址栏

# APP

- 下载 <https://share.weiyun.com/3Mg0Z72y>
- 使用：
    1. 音量 - 打开URL界面
    1. 输入或扫描二维码
    1. 再次按音量隐藏URL界面